接唔到放學青馬橋塞左好耐

手足，可否有方法
我要走多幾轉

啲狗叫停巴士在青馬收費區，所以制做很長車龍，真旅客又去唔到機場（無巴士，地鐵），好明顯死狗賴哂市民度，好仆街。

係東涌？一係直接揸去梅窩比佢地轉船 一係就叫佢地住一晚大嶼山酒店先
梅 窩 開 往 中 環
1920
2040
2200
2320